幾多男仔會一兩個星期就同個女仔單獨出街?

啱啱開始熟，連續幾個星期都肯應約夠竟係普通朋友定點，你有冇心發展呀? 次次都係我約你，雖然你好忙，但係又肯出嚟
fyi: 我同佢都單身

我！

快啲約我
好想同女女出街

當滿足下作為人類嘅社交需要
深入啲就太麻煩

深入啲?

唔想拍拖/曖昧

我識咗一個星期都冇所謂 當係朋友咁應約都得

都要出黎傾下計先知投唔投契
利申真巴

好視乎約出黎做乜

我嘅意思係每個星期都一齊出街

都係行街 食飯

試下唔約佢一排 又暗示下有咩野想做睇佢會唔會約你 唔會就

之前 fd zone 過一個女仔
都係行街食飯果啲
有冇意思都可以，有時間就得
但到我認定佢個轉折位
係送佢返屋企時走嘅一段路
望住個海，感覺係好舒服的
突然間諗，之前愛得咁辛苦
不如試下舒舒服服的開始吧

有時就係爭一個經歷
再多的行街食飯是沒有用的

頭一兩個星期唔出直接next

岀街有咩do

最後一齊咗？

最後結埋婚

個男仔咁忙，會唔會咁啱係做工程嘅

為食飯有飯腳唔得既？

一日內出街都大把
代表啲咩

咪係~

咩人都有